邊度仲有得買V煞面具？

想買多幾個

冇時間啦25號截止，極度要人幫手!

聽日下晝三點愛丁堡要人！

請各位喺出post前貼多張日程表or文宣
咁文宣組就冇咁忙啦

葵涌廣場見過格仔鋪有

話唔定深水埗有 而家唔知仲有冇 戴定頭盔先
祝手足好運

Thanks